FIFA 19 ULTIMATE TEAM 討論區 (51) Monday抽伏Pack

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

有冇figo食評？鈍唔鈍？見佢medium/medium workrate驚佢唔係點走

買左switch版 伏味濃

賣曬全隊入c朗玩左20場就放左 因為用佢唯有砌全隊意甲442拍普金伊卡迪打雙箭頭 但我用伊卡迪入波仲多過c朗一倍
可能我自己踢法鳩 我淨係鍾意用5*weak foot既球員屈遠射 所以佢兩個加埋入既波都唔夠之前用87蘇格拉底多 放曬全隊玩番舊陣算

等睇警世圖

大家打WL係咪次次搵親人都係得4格latency?

同埋頭十場好順, 之後就開始中哂鉛.

係好撚伏
系統唔係最新
又冇人玩

係

呀朗場場wl都幫我坐底入兩，三球 好正

打左28場有20場都係4格

窮撚應該玩一隊定兩隊，西甲同英超都想玩，但兩頭唔到岸咁

Figo 係唔錯，睇卡唔好淨係睇work rate
馬些路work rate 都H/L, 但閘位，截波，包位準到痴線
迪比亞路都M/M work rate, 但d 走位靚到無論

我都唔知係自己個network問題定EA

但打DR又場場都有5格

88個張唔錯？

E卡迪 M/L Tim 但走位入zip都好好

我想問下艾力臣會唔會跌？

用過90 個張幾好, 算靈活，
88 個張弱化少少，但應該唔會差好遠，不過我覺得偏貴，70萬左右會合理d

每post一幅

Cam lalala定firmino好

去proclub check下自己係咪入左印尼server 啦，尤其pccw出左問題，所以你先會係四格

唔該巴打

入左印尼ser 可以點解決？

scream 仲會唔會升，中左張75 英超LB ，得一皮

有無巴打有用perisic?求食評

早幾日高位67000入左scream爆炸
而家蝕成3萬
不過隻野堅勁
通常領先到60-70min換佢入黎拍住kante雙防中
想過到呢pair人都幾難

差不多勁，換埋好d！
剩2張換銀包swap 可能仲賺錢過12張swap嘅包

打CAM / ST先勁, 裝死眼有90 RATE

我44000入手

大家覺得if martial抵唔抵入手呀

daily mission 唔見swap player 有咩解決辦法

唔抵 用普金都差唔多

意假ST icardi/immobile 點揀

完左無得抽 會升返d

用唔慣呢d柱躉
之前試過if阿蘭杜域都好快脫左手

我都想要拉拉拉 打cm位肯定勁 4skill 5foot H/H 條氣又長

我10月中尾先開始玩得6張卡 我都勁想換

我想問下 屁馬 阿朗 包皮呢啲高價位球員唔受bf影響呀 咁艾力臣 迪布尼呢啲又算唔算高價位呢

一定immobile, icardi M/L hea到仆街
Immobile本身身型好啲 頭搥窩利都勁啲

同問

但係Icardi jumping同heading accuracy都90幾喎

其實係咪根本就無 比人昆咋下話

kdb係
eriksen得果10幾萬點會係

Zaha搭firmino 好正
一個st一個cam
進攻就變雙ST好爽

上個post有人po過圖

icardi 雖然唔係好高 但入好多球槌

個張相好似唔係今日既daily mission 邊有阿根廷入球呀今日

個球員唔小心食咗張訓練卡有無得整走佢

[size=3] 有無哋咩中場好用 巴治奧用落唔係太識用

其實依家出到第幾張? EA話會出 14張，我miss左第一張，之後應該無miss過，Total 得 11張依家

所以2揀1諗緊用邊隻 用過文迪蘇傑覺得太鈍

係今日的

成班傻鳩問swap deal問足兩個post

無錯 有人講過話出剩兩張 所以你應該無計錯
我估今晚凌晨會出個sbc換一張
聽日or後日再有一張
咁就31號前完哂

今日邊度有CROSS IT

馬體Hernandez cb有無食評
岩岩爆左post

俾埋個日子你睇啦

姐係kdb個啲就跌得唔多 但係艾力臣個啲就跌硬？
咁基士文廿萬尾算唔算？

好用 又快又頂得

毎逢派彩都唔再入PO

其實個daily係咪個個都唔同架
我有swap但係無cross it

個個都改圖昆人咩？

米八 但high jumping stat補數
跑得好快 單刀一定追到

個球員頂唔頂得唔係睇高度 要睇埋數值同traits 伊卡迪jumping94 頭鎚91之餘有齊Aerial Threat同Power header呢兩大頭鎚traits 音樂比利係完全冇頭鎚traits

好好用 用緊佢搭varane

有無人換咗lalala
有無食評

用過幾好用 速度夠 後追攔截保位一流
但唔高 mark好抵 身體一般 有時會俾人爆過On99企係到

有冇巴打知地下個箭嘴點開 唔係射門有果個 係平時跑動都有果個 開左教練都冇箭嘴

無計
EA又唔講清楚d

想換過隻類似WIllian嘅LW 係咪D Costa會好過Coutinho？

Yes

推介西瓜恩

Thanks

Costa 好好用

後防點搭？
Marcelo varane hernandez juanfran
Gk:lloris

個主題failed
中c朗中上帝之手

Btw 仲有冇咩位可以upgrade下？

用過2場即刻賣左

比你地揀，upgrade咩先？

1. Aspa > Bale
2. Saul > Modric
3. Godin > Ramos
4. Hernandez > Marcelo

諗住出多幾千提高d價
點知落bid個時ea幫我轉左79000入隻fabinho
過幾日個價會唔會上番d
屌你ea打完wl都仲要逼害我

西瓜恩好似仲鈍？個人打開短傳突破/兩翼底線拉空中間

意甲陣依家用馬benatia
搭bonucci定manolas好？

鈍到仆街

用緊*

manolas

我都冇swap deal player objective 喎
係咪被選中嘅細路先有

manolas for sure

咁真係恩莫比利好d
西瓜恩我用佢finishing夠高，d單刀夠穩走位最好…恩莫比利成日失機

marcelo varane hernandez sif lala
lloris

無swap

vdj + d sanchez / vdj + If bailly 你地會點揀?

隻黑渣古廢到癲
英超咩前鋒好

迪布尼會唔會跌得多 諗緊入艾力臣定迪布好

跌 艾反而跌得少

我文迪 華拉里 靴南迪斯 啦啦
文迪廢到仆街

一定要用法國？
marcelo 好好用

依加除左卡吐 全隊法國幫
情意結 遲下諗住換Sandro 前面有馬度迪連chem

何而見得 我反而覺得相反 迪布cm/cam最top金卡咁滯 bf散完貨都多人想入 應該反而跌得少或者升都唔奇

我daily冇swap player

真係有swap player 返去做 呢幾日仲會唔會出多張

我同你果D完全唔同既

外國forum都係咁
唔係全部人都有
唔知咩事

屌 新手真係唔識玩，打親online 其他人就算用82 都快過我個82，身位永遠人地贏，我啲人反應又永遠唔夠人地快，篤甩人地個波人地一定即刻可以拎返，搶波已經唔識點搶

即係有啲人有13隻已經 ？
定係比之前miss咗嘅人拎返

不嬲4個daily objective人人唔同
所以平時有swap player人人都有個o的都係第5個objective

試下85 petit

我隻juanfran係87

有無人收coins PS4準備棄驚了

冇錢
不過轉到依加咁幾好用 好順隊波

但係前面入場想換返享利
Ben用落還好 有冇CM ST夾到chem又打到邊
IF 皮耶有冇得諗？

今個禮拜抽c朗 蘇9 沙拿

我都換左 不過佢同包皮夾唔到chem 所以擺左係後備

抽到kane 但唔識用 係咪吹左去補其他位好d

swap唔係出到12張咋咩
仲有兩張未出
最近出果張係weekly objective贏4場DR呀嘛

我覺得好好用，係冇身位
我用佢打cam遠射

我有10場都係得1格，仲要成日搵唔到對手，test過network冇問題

今日抽包定留返佢好

留返星期四先開

有一場贏得好尷尬
射波省到人之後中楣彈到老遠
個龍仲硬直緊 我個人仔頂一野入左

大家覺得文尼好用定costa 好用

if皮耶射波ok
但條氣明顯地唔夠用
岩岩放左

咁其實唔洗一定用sandro marcelo都夠10chem
ben yedder 都用過幾正 但我自己唔識用矮仔打st
之前用messi 打單頭覺得好辛苦 結果而家全隊前場拆哂骨重組
同埋皮耶唔驚太慢？

可以點執

習慣就好
人人都有被眷顧同被黑既時候

中場中咁既防守力
唔場場俾人中出3，4球就奇

起碼換個法賓奴把關

驚呀 食hunter都得83
重有冇咩選擇？
我之前用美羊打邊 享利打前面 好撚正
不過要放佢同普巴組依加隊

問題係連唔到隻拉膠 我有法賓

定係就咁放ben打邊算

唔夠chem
基沙文st 普巴cam?

死咗ser?
login唔到

+1

入場轉陣 冇錢買普巴
不過普巴又係好勁 無敵身位

單刀準備射

有幾難
入場再轉陣

hehe換卡斯米路
根度簡換法賓

仲諗住買添

而家PS4賣緊幾錢10K

[/member] 有咩貨炒得起 [/member]

雙CM想用史高斯+普巴
防守力會唔會唔夠

法國冇其他勁lw 同st
亨仔要決定擺邊個位

喺呢度真係完全搭唔到嗲
玩咗咁耐得隻摩迪值些少錢

窮撚揮手區

想問下各位師兄意見，今晚換lalala後想放大力臣補強，應該換

右閘轉walker/ 中堅轉vdj?

會唔會換左la子，就無swap了，我都沒有

意甲LW 邊隻好用

未換我都冇

vvd +if拜利
右閘 walker
中場 swap lalala

E1 開兩隻84，好d嗰隻係d Sanchez，仲未試過有walk out 呀屌佢老母

拜利好過山齊士？

利申冇用過拜利

If個隻好撚好用

好有同感

上年到依家都無中過好野

前年中過阿朗 用左我一生既運可能

可能下年重開AC好D

遠射 係點射
想學

有啲手痕想抽

課啦 諗乜野

放1.5m coins, 包卡

tg

玩左兩日得18K 現金兼窮撚英超陣

有時諗 自己臭手 拎晒課金啲錢去買 coins 宜家應該成隊貴野

完場停咗係到冇反應
係咪可以息game唔計

唔好熄呀
熄左當輸，我試過
放係到慢慢等算 試過等足5-10分鐘先LOAD得番出評分果個版面

唔係黑卡喎, 普通金喎
都有得炒?

可能個任係比之前無做到既人做囉

利申有

巴打們可唔可以俾下意見

咁快

我係完個下突然間勁lag
跟住停係到
係咪對手整

你睇完上個POST，d巴打SB都出C7同MARADONA，自己再諗下值唔值得課啦

見到 連登好多行運超人

今朝開左包打SB打返嚟既中黑金Fabian

襯啲coins都未去到賤賣

今朝sb 中風

連埋 code 有六pack 全部垃圾

而家已經10$ 10k啦喎

我都以為係
我有次贏完波都係咁，諗緊係咪對手搞鬼，等我放左係到等左陣就LOAD得番

巴爾啦

拎返買game錢都好，就算賣哂啲人都仲可以用紅卡同potm / un吹玩下嘅。但唔洗打到返工咁

宜家個市好鬼

有做今日swap deal daily objective既巴打可唔可以share吓出邊隻player?

睇吓係咪同之前重複

仆街等多15分鐘唔得熄game

以前杯場會有另一款IF卡
但今年未見有

升完都無人用啦

人棄我取

咁又入艾力臣算 咁基士文多唔多？

干sir modric
Ramos 華拿尼
Marcelo 卡華積/if 迪馬高斯
古圖爾斯

DR真係
費蘭尼俾mk撞開2個身位

lag左係到ge話,等大約10分鐘到,得閒禁下ps 個home制,記得禁完好入返去,都唔得就禁下X/O聽下有無踢波聲,有ge千其唔好走一路等,如果無聲其實可以斷線

其實唔一定，廢普金出TOTW係唔會有咩影響

唉冇踢波聲
又比ea屈左場

姐係點解

個個想upgrad 玩 300k果d人

無人想買83,4 d 廢j

攪到83,4 平 無人買

實用88up 就升

點解swap個daily會冇

貧富懸殊愈來愈嚴重 真係除非好命水中隻頂級野 卡都冇得你炒 鬼到咁

咁巴打基士文點睇

個個課金 ，熱錢流入
窮愈窮，富愈富

Cam D.silva 定firmino?

有冇苦主

下兩星期先出阿?

一定唔會用D SILVA

以為講緊botm

testingadasda

前面冇人mark三格力ban埋去 冇咩特別 當然你隻人long shot同shoot power分數唔可以太低啦
我用Socrates遠射完就算唔入龍門撲出都起碼有角球再刷

same here

巴打們我諗住刷忠誠但跟方法刷，sb就變咗0-3，咁我諗住算啦拎隻用緊嘅卡斯拿斯去交，但卡斯拿斯都好似無忠誠，應該點搞先加到1

有冇一百萬左右icon 前鋒推介
之前用91雲巴士頓唔係幾hold 到波
不過finesses shot 一流

單人division

要刷十場？點解我隻卡斯拿斯無忠誠嘅咁 明明用咗佢幾十場

91雲巴我都用緊，不錯，我諗住換埋93雲巴

買返黎既話係，忠誠用R3睇是咪綠色

持有保方數量：1

我估應該係之前miss過既人先有

啊綠色個盾？但我默契都仲係72上唔到73

唔記得盾定個m字，我刷完十場會變綠色

即係要成隊sbc交嘅球員都要刷到綠色先會加1默契？

會不會其他人放錯位

Here 手機同ps4都無

你跟網上d人提供咁砌？

無啊

唉 買左 玩左一日 上網睇返先知奶曬野

應該bug 左
我已換lallana 都有今日daily

Yes佢地話咩gk with royalty

我都見唔到呢個objective

你貼張R3左圖睇睇

想尼馬拍牙朗
Cm個位用邊個好先夠chem

欠2張10loyalty

你LB / LM 去刷就搞掂

應該gk ok 其他人都要刷十場

欠1先啱

唔該各位巴打

你用呢隊打sb下面個聯賽，果個走場唔計敗場

左cm 有冇其他英超英人換到呀

想問下而家DR D4 點樣先可以跌返落D5
見到個分要打到咁高就唔想打
搞到淨係想打SB同WL
加上好想抽包 係咪等星期四出左TOTW最好

fabinho?

但計合約？

終於換到張Lallana返嚟

巴打下次唔好揀with loyalty

轉451已經夠chem

用法賓尼馬都係得6
一定要法甲或icon巴西人

係？試試先

請問佢話要換10月嘅交換協議球員，如果過咗10月就冇 ？

係...蠢咗... 多謝巴打嘅用心解答

Sor kante nain 岀問題
試下其他

想問451 點樣可以令隻cm 唔好咁上？
同埋點樣令lm rm 上d?

SBC果度有寫限期架麻

有無 Swap lalala 食評

我想問下擺後備一場回到幾多體
google唔到

有冇巴打用過巴爾 會唔會唔夠氣踢90分鐘？
體力75

一包p gold player 定六包silver player 好

fabinho點會夠chem
佢要綠線

70分鐘後廢一半武功
要盡較佢留守前場慳下氣

幾時先跌 想入啲中價人

~10
兩隊輪換一定夠回足

意甲必用中場是咪sms matuidi Nainggolan

我習慣每個球員最多連踢2場

我試過chur爆左隻人回到得97 所以先想問

佢個個人唔同，完場stat分析個畫面有講，通常唔會少過10
chur爆ge意思係打一場？

屌你老母，原來跌咗落傑2

應該係WL打埋加時

有冇巴打用過普巴？係咪b2b中場黎？我見佢防守個心態得低 係咪會踢大爺波？ 同埋值唔值得用成五十萬購入

E1同E2個gap又大左

球員instructions對一場用幾多fitnesses都好有關係
如果玩瘋狂逼搶再加上個球員體能差，扣ge fitnesses應該係最多
仲有cm cdm呢d位，跑動距離係最多

你買得佢都唔係想用佢黎防守啦
呢D頂級普金佬唔到TOTY都唔會大跌架啦...自己睇住個價啦

賣埋啲人等賣 coins 剩係用untrade養生算

點解萬聖Fellaini咁快跌
下次月圓11月23
起碼可以用多3次係wl

今日第一張walkout

係 跑到佢一滴氣都冇

50xxx都守唔住
Btw , 開中Kompany

佢個髮型咁似以前Alan Smith個髮型

上次52000 你50000點守。。

可能你個球員本身冇體能，扣得多氣

佢季初個陣整咗呢個頭
應該係自己都覺得柒得滯
已經染返做正常

1m左右 icon 邊隻cam/cm 好用

之前頹陣 卡係D6 一直安慰自己 係因為球員差
玩到今日 個中場已經係 kante pogba Kdb 但條中場都係制霸唔到 屌你老母

今日5-7萬走左幾隻89

個分已經低左
Btw e1 全部抽垃圾

呢四日仲有無fut出

有時真係技術問題，我都卡住D4
試下傳多啲波，睇下隊友個跑動

跌夠未呀屌

遲下跌仲勁

但依家又升返小小

你買左老四未

等佢d special packs收皮應該會上返d

今朝我都問左同一個問題
巴打們推薦迪比亞路同巴治奧

想問每日目標嗰交換協議球員係咪要一定啱啱好3球先得，多過3球係咪唔計？

半隻咋得

抽晒1000 全垃圾 屌佢

已買89

請問有咩方法4日內拎到多6張

做下任 睇下抽唔抽到好野先

今集仲未課 免得過都唔想

入場轉433(2)西甲仲有咩平價全能中場高體力可以插落去？ 之後再儲錢換魔迪

Casemiro有無食評？
用開岡sir打單防中
分別有幾多？

想買COINS
1M coin值幾錢??

呢集除非自己set goal上d1
唔係真係隨心玩仲開心
d5 rank1 獎勵已經好好

saul

我差3張 有無可能
早排太忙 屌。。

換左半隻啦啦啦 第2個差3張

當單機咁玩囉

Fellaini仲跌咗

150萬內既ICON前鋒邊隻比較好用

12000 point
最好得隻85 sms
其他全83
再課1毫子我比狗屌

屌緊都得了

有無83 kagawa呢

唔會再課金 大吧好野已經幾k 10k 買到
課黎做乜鳩 屌醒自己 一星期打哂WL SB DR 都起碼有100K

無啦啦未連接lan線
我屌您老母

賣1.5m coins 有意留tg

想問下大家up咩位置好
前鋒轉渣古好？但阿奴用落又幾好用
右閘轉walker？
龍試過轉DDG 但成日排膠
定儲錢入普巴好？

st轉auba?

Mata fuck you

Icon 係有icon既技能

放1m coins ps4 有意pm
tg:dllmonlun9

10月冇架啦，來緊果11個月睇緊d 啦

琴日隻普巴好似打美式足球咁㩒個對手落地下再單刀

Thx 巴打

拎而啲球員係要不停做每日同每週目標？

我呢隻得77strength, 用落好似90strength咁

Halloween dost勁到仆街
用開藍卡伊卡迪都覺得冇得比

下星期有牙朗蘇9既話課唔課
我就課緊了

比你地揀整世三(差最貴個四個仼)定86波叔？

sbc sb都有

新手一問 ，金1銀1係咪一個禮計1次?
之後又要重新打過?

未必係每早都有，有時係出SBC換，lallana仲有4日就完

7天時間

Engine Saul for sure

smartone 寬頻？

WL再開再打過

今日個swap日任收唔到點算

係魔性呀

原來係咁
焗你打

冇焗你既 你可以唔打
心情都會好d

10月出左data total 14隻
sb, daily, dr, weekly 任
應該一早分配好

Halloween pack 抽咁多次呢次算係咁

屌魔鬼足球隊

有冇人用過totw 拿破里隻CM 有成82shot 吸引

諗緊課埋呢個promo定買rdr2 好
反正自己臭手 上星期個all rare player pack得個IF支拿仔

有無人都收唔到今日個swap任
係咪應該同ea report

一定係promo
中牙朗夠你買10隻rdr2

rdr2啦 抽promo抽得幾分鐘仲要之後後悔
玩新game可以享受耐d

有冇人會換swap法去。好似冇人想要佢咁

一撚定rdr2

有諗過 洛里斯有無食評？

守波就不過不失
但唔好諗住球球可以傳到比隊友

weakfoot 2星

賣晒入唔到隊既值錢球員有五十幾萬，想upgrade 下隊波，但係怕之後跌價，打算洗住20萬先。有咩好介紹

係咪死ser ps4 login唔到

怕跌仲留咁多後備

算了今日唔打了

我想問下宜家買中價人應該等幾時？
係咪下星期好？

覺唔覺一抽開包boom果下中到76稀有金做成包主角好魔性澎湃

法國隻Ruffier 神龍黎
勁多神救，又少打手鎚好多高空波都接實
勁過漢奸多多聲

我屌踢完1600分嗰場2:0走嗰陣佢話fifa連唔撚到，依加0分是咪on9

揀唔落手

屌你老母

痴線笑死我

唯有買埋ps4版
好想玩Divison Rivals

整咗隊平價西甲(LB除外)隊，大半隊人都係買返嚟，每個人都係1000有找

想知仲有冇WL monthly reward 呢樣野

白白馬佳田

個價似唔再跌wor

因為ST同CB仲試緊邊個好d. 除左Sánchez 好有feel特別好用，其他好似都差唔多咁

無 好似

Daily obj 有swap deal player?
上網見有D人有有D人冇 我自己都冇呢個任

今集綠燈射事旦襟都入，功夫足球咁

我都無
我依家差兩張 一張都不能失架

你都抽左好多好野啦 唔咩開心姐

建議大家而家入市， 反正過多一兩日都會升返， 始終都未到 pre bf market crash， 但係入船入點都留返少少現金喺手好啲

抽幾多都係冇左成m

白白無左一球唔可以唔開心?

今期totw一定大把人課金抽

EA又黎是是但但 有就有冇就冇咁款仆佢個臭街

有無心水貨 賺少少

想問icon CB
89白蘭斯/87蘇金保/91迪西里/90里奧/91希亞路/92尼斯達/90佩奧爾
邊隻好用啲？ 或者有冇人有咁多icon cb嘅經驗同推薦
想買一隻玩下 budget當around 1m

好用過SMS

Blanc Rio Desaily是但一隻

Lozano😏， 你明的巴打， 見你有跟開我啲tips

肯定又轟堆PROMO PACK出黎

我唔會再中計！

入住兩三隻先好啦

CM 入一隻拍住 Dembelle 入咩好，ST 唔用 vardy, 耶撚, laca，買kane會唔會有更上一層樓既感覺?? 後防好鐘意 mendy 同sanchez既身位，有冇選擇可以成條防線都呢種感覺

咁唔洗再為左monthly reward而週週都打足
今個禮拜真係太忙剩9場17win金2收工

反正我都係中IF支拿

Ok明白了

其實係架, 都算係德政

今集真係唔駛鬥咁高強度 大把開包機會令人發達

玩UT都係想發達個下o者

cam換迪布尼

想問打完岩岩個WL
見佢個獎勵有2000 point
係咪即係唔洗打Rival都有得打下星期既WL?

玀狗表示會換，81法老用落好用過insigne

係
不過都係要報名

跟呢個出就不得了

賣coins 有意留TG

求問，點解默契仲係99？

希望wl抽到suarez or c7

唔會出咁多大貨啦
係就fat fat 了

想問cam de bruyne 同bergkamp用落會唔會差好遠 想買隻cam de bruyne應該勁D 但柏金有愛

多數依3隻，但要睇你想2隻cb都icon，定1隻
因為後期多數用99ramos，但配ramos既話，Rb要同icon一樣國藉去10 chem

Loyalty

點解決？

唔會掛 好想要張la

如果1比1，人哋有12碼，係嗰時走場，係咪佢會當和波？

馬甸尼

佢會當冇打過
但做人點解要咁仆街

唔好問啲咁冇營養既野

SBC? 上次跟巴打入Depay有賺

點解迪布尼會勁過柏金

真係咁出咪又係抽到glik

刷十場

冇計，燥底，半場攻14次入一粒，佢0攻門，60分鐘佢先有一攻勢即入一球，跟住截波再撞到佢又有一個12碼

HKBN

睇twitter 話今日個 每日目標有隻人，但我個4個任都唔係既，有bug定我有問題?

幾個鐘前仲想課上網睇幾條片就...不了 忍住手

轉用wifi啦，唔會斷
想問埋用緊咩router同埋係咪ps4 pro
第一次遇到呢個情況？

Metoo

賣coins保平安

用緊92 柏金踢ST 禁區內可以亂射 走位好靚

個市跌到停唔到

課左300
賣coins回翻3000
課金不了

我買最平果隻版本

但我夠錢買87 only

如果打cam如何？靈唔靈活？

車仔個路乜鬼捷克有機過巴克利，入成4球今個星期

跌還跌 仲係有人唔睇野
揼石仔走貨

歐霸唔計

龍虎切都唔識

umtiti 定 if Hernandez 配godin 好？
買唔起Varrane

救左佢咪得囉
今個星期wl 8場12碼冇輸過

有冇耶蘇食評，睇數值佢唔係勁過Laca, Vardy好多，但係貴幾倍

M子 SCREAM 仲有無機升

係都搏沙基利/廢蘭尼

把握力我用過哂3隻, laca打cam比較好, jesus打st好正, vardy就見仁見智 我自己用唔慣

比今朝個低位回穩左d啦喎

耶蘇勁好多

我隻scream verrati 6點鐘放 7皮，依家跌到去 6皮...

呢集scream卡比人自用多過炒

我係抽中，睇下hold唔hold好

sb傑1獎勵 加10pack sbc包中隻m子
係咪已經算好

Umtiti定黑卡hernandez好？

有無人用son打單前
想試下

有時望住佢個頭都撲唔到

準備砌icon sbc set2

我自己3隻最中意laca

Yes
PS4 slim

上到d4 自己隊波10萬都無 隊隊都係我既十幾廿倍價錢既隊
無得打

我係抽番黎，諗住擺下先月尾出SBC要用scream 卡，擺下又跌 1萬，擺下又跌多 1萬

係撚咁中柱
美羊中完柱 空龍 再美羊唔入 飛機
對面亂咁鳩打鳩射兩粒
兩場都係咁 果斷rage quit

唔係我輸唔起 而係太撚過份
EA我屌您老母臭化閪

sorry 想問問weekend league係咪要場哂30場先有獎勵？

反而我之前用wifi玩成日斷線
之後我上twitter屌鳩EA，條友叫我用lan線

係斷果一下
之後無事
但贏緊5-0 world class

要放就快手 遲啲仲有得跌

有冇巴打記得上年係唔係差唔多時間 做過一次fifa point 買一送一？ 唔知今年有冇

得30萬喳

屌你老母喱個閪game
dr就中撚左鉛 解圍唔係比對面就省自己友反彈
sb就開加速器咁好似玩緊衝鋒21咁完全係2倍gameplay

唔係fifa points
係pack買一送一
好似係農曆新年果陣

邊隻？ 搏TOTW?

有冇人打sb都係咁
打一堆70幾rating傳奇級可以贏到5-0
打80幾rating世界級成日險勝

今集啲默契風格加啲能力好似少過上年咁

終於買到prime謝4
不過條前鋒線又要慢慢執過

Vidal定不死人好用
啱啱抽SB抽中左不死人

呢3隻有冇話邊隻特別標青

隻隻唔同聯賽你都full chem到

咁緊係扭亞啦
Ddg同25之後就係佢

即係當oblak死姐

如果揀德國撚 山齊士就換德甲if中堅
咁就得

講緊fifa
Oblak太矮唔入流

現實Neuer都好勁啦

回晒塘

回塘啦佢都

Bale真係勁

有Modric差好遠
除非你剩係屈bale唔玩整體

oblak fifa都好勁

我用緊un吹oblak好勁
勁到我要放左de gea upgrade其他位好過

做得好巴打

用過古圖ddg唔會講呢句

唔出多兩張就仆街
仲要完成埋一邊冇左6張

我就係賣左ddg 揀上面3隻其中一隻做水泡
會唔會悔不當初

咁點解唔keep Sanchez+DDG

我今日數左不下十次我有幾多張，數黎數去都係 11

我都係差兩張 今日無日任做

終於諗到又有牙朗 尼馬 迪布尼 又chem到既陣 不過會唔會唔夠防....

Buffon定Ederson

往時一有咁癲嘅totw個期都有機出totw sbc 今期咁癲會唔會..

籌旗砌上面個陣

順便問埋

呢2隻還睇掂睇都應該係Piszczek好用啲
但係甘美治貴咁多 定係有其他德甲閘好用

用下今期IF果隻德甲右閘囉

求戴巴拿教學…完全唔識用

有無d5既人可以報下上星期rank 2要幾多分？

終於入到隻modric

你放咩位先

會唔會比人中出死

RW FIGO 中間換vieira咪夠唒防 再唔係換多隻古烈治
睇你應該都係無限金錢

唔好用 ? 我儲緊錢買佢同Alex sandro諗住買完就上icon

Server 係咪有事？係咁彈出彈入

已有mendy
英超LB仲有咩揀？

萬3

世一中場廢撚到

Alonso 射罰球好正

DR真係好撚on9

柱躉黎講，迪哥好用定係if m子？

有冇巴打用過克羅比利錫同埋巴西哥斯達？邊隻打左翼好啲？

我miss左一次 唔見我有

perisic 要慢慢妹
你踢法點先

放心 一定會
試過用不死+摩迪 人地前鋒快就gg

玩空位入攝 同尾刀 唔想成日隱形

無追post 想問依家swap player仲有幾多？

2 應該係

C朗同kdb轉位
馬度迪轉做尼恩高蘭
RB轉cancelo
CB轉返意甲
咁會唔會好啲？
你馬度迪得6chem

降返落d5算
d4難踢過西

有冇陣hybrid 有M子 摩迪 加意假後防

李城舒米高好勁
場場都有神救

costa 未用過

perisic 剛用過幾場賣左
佢會拖慢，因為快唔到
睇你覺得點

對面傳失都係彈番俾佢
中前場撞埋黎後防都即甩波
打條毛咩

有無人知係咪要咩特定條件先會開個swap日任？
唔miss得了

我見到costa個finishing同long pass低到嚇親 食卡都係要二選一

唔洗做野就有得做

有無人本身無做左某d野就有番

對住四星半隊真係想死

千奇唔好買1000蚊個pack，屎忽痕買二個1000抽下，勁伏，仲衰過之前啲包

其實MM抵唔抵做

想問之前DR要keep Rank1 要幾分thanks

岩岩打左2場
第一場粒波點都係對面腳底，無一次斬出去係自己拎到，輸2:3 我就係射得2次門
第二場到粒波點都係我度，差唔多次次都係彈返比我，小勝2:1（把握力唔夠好）

第一場d人on99,較迫搶都唔會搶波
第二場迫搶 老遠都會跑過黎搶波
最後一句 我屌你老母呀ea

有無巴克利if食評

入去按三角睇

好似唔同division唔同

有無人連唔到psn?

岩岩贏緊打打下斷線當我輸0-3
你地有無事

yes

連唔到

放FIFA 19 PS4 UT coins
whatsapp: 68246293

用完奧巴想upgrade其他位
但就一定要放走佢

想問92柏金定93巴治奧打攻中好啲呢
邊隻會靈活少少？？

50萬左右Budget
Option 1: 換walker 加 KDB
Option 2: 賣Henry 換 88 matthaus, 88 Desailly, 加KDB

求CHING指教

基本上見到自己d人仔勁遲鈍人地果d勁快，我輸一兩球就走，根本冇得打

有時65-70分鐘會解封

痴撚線
Lead 2球
連送兩球12碼俾人
再俾對面絕殺

我玩好短日子，其實呢個所謂中鉛系統係咪存在已久？

得十張swap deal.. 好想換到la子
Ea 會唔會補番個daily objectives

Option3: 賣Henry換隻prime icon ST

較咩陣可以對付番兩翼屈速陣？

禁區無啦啦12碼俾人
面對面傳都可以傳失

Prime nakata cam
Baby raul cf
Mbappe lm
如果得一舊錢你地會買邊個 諗左好耐都決定唔到

swap deal卡係咪出晒14張

成日對面起完腳
之後吹番我話撞到比12碼

或者800k 大家會買乜icon

好奇怪，我打dr好順好少中鉛，但打wl基本上每場都中

師兄推邊隻？

各位巴打 今年基士文會唔會跌 諗緊宜家入唔入佢好

一係入佢 一係買哂其他人

想問下大家係比咩chemistry style courtois食？

我而家如果lead住幾球都畀對手追和，我就唔會攻死守，係咁回後，因為我知ea對我不利

寧願和都唔要輸

basic

FUT 交換協議係咪一定要用10月拎嘅卡先換到？今個月唔夠12張 可唔可以留落11月再換

lala好正 買完基沙文儲多少少買埋lala先

lala簡直係法撚聖物
但係基士文呢兩個星期會唔會跌

孫興慜好難用
一撞就甩

St好正

11月應該會再跌

有無人用緊ddg ?

我個隻成撚日派膠
係我錯覺 定係 你地個隻都係？

貪玩用un吹意甲砌左隊二隊，有冇咩平平地實用形球員可以擺入去，budget 1000

一拎波即射？

Cr7

宜家跌左兩萬到 睇返上年跌左5萬到 好撚迷惘
隻包皮應該唔會跌反升 死hold

想求埋說明書
無拉邊無入攝
見佢想破越位俾波佢又停

1000蚊 snipe錯價都無咁平

SON身位同比波真係差少少
但係佢禁區頂FINISHING真係好用到爆

依家lead緊4球都淆底

買左Nakata

買完我諗淨係夠錢整呢隊

想問sif lala食評

屌你老母 ea 幾時補返隻daily objectives swap player

Manolas 好快好用又唔貴
Helsinki 雖然好用但無咩防守 換隻sms 穩陣d 反正左邊都有hamsik
Zaza好用過paloti(唔記得點串）好多

Helsinki
btw用Allan / Kessie應該好過zielinski
同埋踢433打多個中場會唔會好d，文仔/Belotti是但出1個都OK

搭單問下個code有咩用？

眼訓傻撚左
我都覺意甲打多個中場好過 推hamsik做cam幫到下入波
雙防中 allan / sms / matudi

隻野係UCL untrade 抽番黎，換Allan 入去試下先陣中咁岩有 ST轉郵左m子+Gomez 試下效果

睇見YouTube d gamers 都係屈d bug招入波仲要好得戚咁，就覺得ea真係閪。

下下都禁區頂倒掛死角

Anchor

美羊玩左50場都係一般般
可能wr低成日唔郁
400-500k仲有咩可以玩

剔起車身，入到龍門反應都冇。屈icon都係錢，屈呢d bug真係無言。

CAM

kante冇想像咁好用
反而普巴妹下妹下個中場好穩

抽中左唔用咩

花式曬命

佢啲花式係過到人

認真嫁 本身邊爐單防中

我覺得76sissoko好好用屌

Wl見唔多人用

其實玩左咁多年 一路都無理食咩卡 hunter shadow個d 其實分別係咪真係咁大

IF vela 升左少少

今日佢有寫明右咗啲咩同加咗幾多， 睇你信唔信啦

Otw/if Anderson
Sane反而爽好多
不過fans唔想換

Koke SBC

有咩

on9

可能halloween正日出都唔定

睇twitter啦
話人On9

未來人

應該係一粒鐘後出

你地睇EA個twitter啦

#UltimateScream Koke SBC is now available!

2點先有??? 不過LM位

你唔post圖班on9仔唔信

Correction: SBC will be live at 6 PM UK #UltimateScream

啲83/84出唔出到貨

同埋一早已經爆左今年有邊3張抽唔到既scream card
淨係上child登又串人

EA twitter條友都唔撚記得轉左winter time早洩左睇黎

想問仲會唔會出swap player
差一張換lalala

90 pac 90 pass都幾吸引
有90PAC LM都冇所謂

我正常應該仲有一張，尋日bug 一張
我都差一張，千其唔好再bug

小那媽 中鉛中到 sb係都唔比3球我

一早知啦

岩岩玩dr比對面玩家玩cross玩贏 佢真係球球出得好靚 啲位岩岩好 想請教下各位傳中有咩心得 佢係高傳中個隻

關唔關唔用輔助傳波事 有無巴打試過

我成日覺得一日呢d objective
跟住d比賽就會難打左 例如要淨勝兩球，EA就會整撚到果日好難入波/你好易失波

Swap deal player 依家岀左幾多隻？ （至到solanke）

巴打識貨

12隻
已經換左EL SHAW

koke可以出貨了 84西人都可以出

似層相識

100 隻carvalho

有無人教下我點用拿卡
控波好差停唔到波
阿拿奴域仲好用過佢

轉打ST吧
我之前用大巴拿Cam時表現好差頭10場得2G3A，之後我轉打ST之後已經追到平均每場1.5G

今日都係無方法拎最後個張

你有用？

大概香港時間幾點出

點解黑卡Ben Yedder咁值錢

入左d if同scream card 希望佢會用

因為平板C朗

蟹貨既話 勸你出咁d先

ea話出左 但無sbc

有咩過人之處？

左右腳射波勁
夠快，好扭
係衰冇體能

各位巴打 你地會建議邊一個多d 我係猶豫買阿古路打424 定買普巴 433
其餘球員我都已經有

唔該巴打 非常感謝

唔知點解我閃左野英超聯賽sbc. 但禁出禁入又冇左

唔係掛

堆koke比人掃哂 而家掃Vidal

你係咪咒人全家生癌個個仆街？

比ea 食左個日任 拎唔到張swap item
fuck ea

Vidal急速升價

14000都有人buy now

家陣目測9000都冇人BID

世界級呀ea

我而家個龍係oblak想轉ddg/古圖 個人鍾意ddg多啲 想問下cb位用邊兩隻好 本身西甲用緊碧基同皇馬83隻西班牙人 雖然岩位但係有冇勁啲嘅選擇 但係如果古圖就可以用華拉利 所以唔知轉邊隻好

好唔好用

等多陣啦 一出就瘋狂bid架喇 隻Koke 咁撚勁

可能陣間變蟹貨架

升都要蝕稅 之前見佢地14000入

家陣search都大一堆8000幾 buy now冇人要 係咪發達機會

85 西甲 冇得輸

我D gimenez

all in la 發達就呢鋪

上黎追POST之前8000放唒 冇得玩了

433

個市係咪差唔多跌 想買隻van djik

而家係咁升喎

有無人一開波到呢刻都熄咗個適時射門
online玩少少delay都難用到嘔
熄咗先入到波

新手一問 ： 換lalala定pack 好
英超隊

有冇人係冇29號個隻個任

但就黎忍唔到
見對面用到下下入咁濟

西甲贊仔出奇地好用
唔知點解高大控得射得

Here

有5個daily任 其中一個係swap 我有喎

Same

Same
不過諗住換pack

好感動，玩咁耐FIFA第一次中一隻貴嘢

QS

我都冇
但星期六 已經齊12隻

有3個sbc換 swap dual有冇做

屌好dr撚難刷荷蘭入波
如果feel到對面太廢贏到3~0左右佢又走場
贏一兩球換隻廢閪Dost出黎就累全家
全隊係咁喂波比佢都唔識入
頭又唔得腳又唔得乜柒都唔得
比埋春藥佢食90shoot都係球球含𨶙
最好笑因為中間換佢連輸左5,6場DR
但個技術分又完全唔同我跌落去
因為場場我都2x射 對面就3~4射入哂
想跌返落D5,6都跌唔到

點先用隻廢閪入夠6球呀屌

升啊 Vidal

85 koke GG了

83 84

83 84 終於可以出貨了！！！

入左百幾隻 文迪

koke sbc要咩 依家睇唔到

100隻carvalho 終於可以出貨

好似升唔起

出貨啦 巴打

William Carvalho 中伏

屌ea 咁就冇撚左隻維沙拉維

5分鐘升咗600
宜家2100都有人買
利申1500隻

1500買*

koke果2個任真係傻人先會做
貴撚到

玩西甲做得過波

唔boost 等如85一樣能力
做得黎都買左隻icon啦

D pack 算係咁
當用coins 抽pack 再送一隻86

Swap 出哂？

真係好貴 全西班牙 全西甲 又要overall 84

幾萬蚊點買icon⋯⋯

52k 買嗰兩個pack 都抵啦

估中 8384 入齊貨

同埋佢keep住boost 只係轉數值

全？

放幾多好

好冇等多幾日先買黑卡van djik 好

Ccc de vrij呢啲最盡上到幾多？

依個價未update, 已經抄緊啦

80k左右啦

5萬拎黎sub 超正添啦

如果自己有卡唔駛食炒價都可以諗下，當拎埋兩個pack, 要食炒價就不了，當佢左翼又好似不如promes, 當佢攻中又不如買隻easy go

入左十幾隻vidal唔好蟹

用3000蚊做第一格 送番隻邦老師

打sb去到90+3先斷線

屌 ea又死ser?

玩玩下彈幾.....

Qs有100k 正呀

我又係
本來dr壓住對面攻緊

van dijk 應該配邊隻好
電斯 sanchez otamendi

用洛賓，連續六場都有波入，輕鬆搞掂

升

sanchez
兩隻都shadow

砌隊葡超比dost
勁到仆街

西甲陣 promes

thx 但點解sanchez 唔用 anchor

on9
scream點都有兩樣90嘅stat㗎

ok啦
啲stats幾好J其實

痴線啲人誇張到

入波又唔係要贏波 用個荷蘭陣狂攻 唔難波

實際真係唔駛52k咁多

啱
其實都幾勁，係LM呢個位柒
ingame調入嚟中路就ok

好易做炸bo 2 隻 85 跟住 8483 已經做到第2格

送兩個包 黑仔極都回到皮幾啦

再送隻野俾你玩 咁都話唔抵做

佢本身真人就係打Cm 位 你睇佢d數值根本打中場黎 433 打cm 已經完美

上面仲有人話做得黎都買左隻icon啦
5萬都唔駛嘅icon，snipe到snipe唔撚到喎

我梗係知
rm用個mbappe，bale之類的
ingame轉41212 narrow或者4312就perfect池
利申：冇砌

Williams升到幾多

想問下 我暫時只打sb拎獎勵 黎緊入埋隻雷斯轉陣
玩4141定4231好d
因為無咩錢買好既rm/rw
黎緊買埋隻英超中堅組好一隊著通英超隊 再打下聯賽同sb搵下錢同包黎買人/抽下野咁

依家打緊451 d人會一夠錢就換
華Dee
Mk仔 連格
白蘭迪 意甲既人（諗唔到換邊個）
根杜簡
亞朗素 拜利 （預備換雷斯） 基連
Leno

會唔會有其他平少少又抵用既中堅可以食用住先？
同埋打到幾萬數既話 應該買耶蘇用定買其他人先？

我做完，送果2包真係回唔到皮幾⋯⋯不過我用好多高rating 廢untrade嚟做，補左4000買人就夠做哂

我到呢家都唔明點解ea 擺佢LM 唔知幾耐世紀無打

求教

12球員包 當你平均500一張都6000蚊啦

你mega pack 4000蚊都開唔到？

硑好上黎睇一睇 見到夠買到隻icon 仲以為升咗好多

又中多隻邦老師
Ea

黑起上黎真係會4000都開唔到

Koke SBC送嘅pack留番星期四先開

之前入左四十隻賓周終於大派用場

有冇人知celebration 有個動作係幾個人定鏡，有冇巴打知點整

Square fitness都1000 一張 賣埋幾個球員 點都有4000

一隻都賣5000
10隻都5萬啦
2個任加埋夠我買隻朗拿癲佬啦

係咪幾條友大陸人咁款

80隻賓J馬 而家3900一隻

唔係係扮行

做一隻送一隻，多謝EA

隻Otamendi 好唔好用得過azp?

比EA 屈你輸波真係屈得好開心
連鉛球都唔駛你踢
5分鐘內輸左2球12碼，再搞到你傳球d方向錯哂已經好夠
我仲笑得出冇打爆部電視真係好忍得

kane食咩chem好

之前入左堆西甲84
依家升緊
通常會依家係最高位
定係聽朝高啲

邊位巴打比我普金炒你三粒全歐聯隊仲要走場

威啦威啦

通常係而家 啲人貪新鮮感

即刻放好d...打鐵趁熱

Hold L2 + Hold R 向上

法國今年打親2018創隊D人都係土豪隊

好！！！ 賓周馬衝啊！

放一半先

每隻賺二千幾

講真
50000蚊有2個pack加張86仲想點
Ea今次算有良心喇

入左100隻

眼瞓到傻既時候 做完個koke 任諗住抽垃圾

望真啲原來係大黑J mane

典解koke唔升

冇咩需要用到

大家啲賓周馬
放馬buy now 幾多

4500 果批俾人buy now左，4700-4800果批未出到貨

好多4500

仲話想搞E-sports,到我個孫出世都唔知搞唔搞得成

其實都可以唔使用賓周馬 我砌完都冇用過
啲人真係好懶

無set buy now住 每隻四千起價

習慣便好了

全部solution都係賓周

好彩訓身Gimenez 執返廿個

Raúl Albiol

托市
跟住neto又升左個double
同樣84西甲龍門asenjo，仲要西班牙龍都係升得幾百

4500已經有人買了

我上年真係打到掉手制拍爛枱，唔知點解今年一買game到而家都冇打到好激動，忽然好似睇透哂咁
我就算連輸緊5場，我都只會諗到下場EA差唔多時候出手幫我啦

koke sbc 都執到30萬

意甲cb先炒得勁

應該係RB

vidal無人要
巴打set幾多

fabregas 8000有人buy now

換aguero好定ddg加vvd

明明咁多7500都有人買

皇馬炒教練

無入vidal 認真 vidal個國籍咁7 炒卡點會買佢

我d賓周馬4800俾人掃晒，蠢左

90 pac 90 dri
小豬勁到痴線，係中場係咁爆

我4500

唔一定賺盡既！
我4600 放曬添

睇個勢gimenez仲有得升

賺少少算
2700賣曬carvalho

我有隻6千俾人秒左

5000都大把wo

mahrez係咪又要totw

想問下你地成日話sub一定得5 chem係咪即係我打意甲sub隻西甲入去都無所謂？

咪啊屌 上次18萬放左啊

理論上唔會連續出

普通入一球都出

普金勁卡跌得咁勁嘅 ？

巴沙利搞咩2500爆到上7000幾

d人唔用腦囉 我兩個砌完 3萬幾搞掂

終於做完中超sbc 攞到奧斯卡用左13萬，其中一隊洗左5 萬

7000都比人秒左隻

我個隻4900起跳比人bid到8200

萬聖koke好撚勁
又快又夠氣

gimenez都爆到上8000

Koke sets21000buynow 都有人買

各位
Benzema可以出貨喇

琴晚上到5500

有無人教下我用拿卡？
真係唔識用
又停唔到波
控個波又彈開幾步俾人偷到
阿拿奴域仲好用過佢

If拿卡?
我仲諗緊買唔買好

賣手coins 暫時有650k 有意留tg

張koke幾正

普通金

想問下會唔會有untrade既黑卡

有 我中過

之前買coins比EA捉到 清哂啲coins
再比人捉到係封account 定封transfer market

為咗牙朗砌full chem 邊一個陣會好啲...

個個都好....

D scream 係咪長期都有兩個數值係90
利申 新手

gimenez 8500都有人buy now

堆Khedira終於放得出

最後果個

其實隻koke會唔會滿月改數值

有無scream koke食評？本身用緊古狗
點都等個價跌先做

大家覺得邊個陣好d,第3張全英超就可以仲有200k換人，第1/2張就得50k內換人

賣coins 660k $600

唔係西人西甲既都炒起左

唔boost pace嗰陣就冇用架喎

冇玩西甲係咪唔需要做Koke SBC

koke 個stat 如果打cm 應該幾正

想問下swap item d filter出黎
禁左untrade 搵極都無

揀special試下？

認真豬腦勁好用 係中場叫佢跑入去禁區再放個過頭 踢唔唔到都可以叫後面啲人爭第二點

都無 好撚on9

QS晒賣得嘅卡
淨低嗰啲就係

有 中過vela

應該係special card最後個幾張

其實點樣睇到hw d卡未boost前個D數值

我而家得60幾萬
如果係你地會用黎點做
做SBC / 買ICON / 定買人升級下陣容
比d意見小弟

小弟個陣, 打WL成績都叫做可以接受啦
(Chem唔使理)

今年古圖最強

究竟點守kick off goal
入一球1分鐘就俾人入翻

If拿卡有無食評
想買

負擔唔起英超 轉玩德甲係咪最平？

執條後防先

德甲唔係唔好...但太少選擇

佢d人勁平

隻伊拿拉文迪....上星期跌價到千幾入左廿幾張.....而家fatfat

垃圾黎 廢過張金卡

乛⼀⼃⼁
屌你老母 EA 第一次有靚野

我2千入左三十張 巴打放幾多

3500起bid, 4000-4200 buy now
平均3600-4000賣出

Push

放coins 有一百幾萬

tg :

琴晚比金人射波最廢既Manolas
射左球世界波 就知奶左野

中場唔夠搶 買防中啦

upgrade 既話係咪左閘換辛度 優先？

其實佢真人係出左啲咩事
Fifa 要比個18射門佢

後防唔知點執,
屌佢老味d勁少少既左右閘都貴撚到痴線
中間隻拿樸迪ok好用, 重點係佢同oppa都係untrade

我本身打算升級隊波就買阿古路, 簡迪,
普金後防真係唔捨得買太貴

koke個SBC回本了

買隻黑山加ederson啦
左面買辛尼 前面auba 應該六十萬搞掂

祝你一生平安

黑山姐係熱刺果隻山齊士?龍門唔使換, 好撚勁下呢隻

係呀

英超個隊？kante下一級係咪Fabinho ?

上一級

諗住做koke , 冇諗過出咩好野,,,,,終於出左隻icon人, 感謝EA, 以後唔屌你啦

咁我屌你啦

OK 尼刻可以

我都想咁講

屌人好啦
唔好同d痴線佬一樣咒人全家

尼你老母

無聊去砌mm出咗隻fabinho，都幾好喇，雖然我唔係玩英超，已經係我玩19抽到最好嗰個嚟。

屌你

嗰位巴打極端咗

我堆carvalho擺咗兩個禮拜終於放得
仲要唔賺得多

好用

我又張紅卡都唔太識用
速度唔高，身位身高普通
射術唔錯但只限禁區內
用落好唔知點

If de Marcos 有冇食評

有無人係放棄咗SB

打完wl之後冇乜動力去打sb

E卡迪好唔好用

打SB仲激氣過WL

曼城Rw馬列斯有冇食評？
會唔會好易就撞開

琴日5場sb中晒鉛 差小小做唔到個換人任
全部人唔幫波唔迫搶
On99企係度

有冇巴打有舒夫真高食評, 買88個隻夠唔夠做? 91好貴

轉左用sif lala高兩班

Icon都係買d全能既好

英超右翼有冇推介? 除左沙拿之外...

自己無用過但對過, 睇落唔錯
仲入左我2球

軍刀唔好用

swap deal 換 LALA 定 艾沙拉維好?

自己玩英超, 但發現LALA 好似一般般

除左icon之外 呢三個位可以點砌
想包皮 kdb 同hazard 一齊用

者係邊D???? 舒夫係偶像, 有愛

Lalala勁到仆街

請問食咩 chemistry style?

同埋玩好 4-3-3(2) formation , 應該放佢CM位

同埋計返我而加得11張swap deal, 黎緊仲有無多一張?

好似仲有個sbc

大家留左幾多個pack星期四

7

留唔到 手痕開晒

星期四好唔好搏埋untrade gold upgrade

一開game個陣d finesse shot好屈機
最近用返好似廢咗好多

屈頭鎚，好多角度都入到

pogba ramos valencia

swap個張Januzaj 好唔好用？

艾沙拉維 都勁到仆街

林伯真係世界級中場 wl無林伯: gold1 有林伯: elite 1

好好扭 但成日對住人地Mendy 撞山咁

星期四有咩抽

邊個主場好用

好想賣哂d人入icon 但而家icon係咁升

次次留親pack無好結果

做埋Koke + WL派彩 就有12 pack

抽c朗 so9 salah

futbin totw 7 prediction 冇c朗

係你就係你

Lalala都一般般，想問下用緊咩勁英超中場

prime? 打CM?

好過金章安幾多？

有冇尼維特食評
諗緊買邊個Version

係咪一撞就仆街

用落似比烈石

第一個咪係C7

係 唔好打邊

盲撚

打錯 futhead 先啱

屌你老味 抽到黑卡好撚開心呀!
呢兩日第4張喇
4張都係Duffy呀屌你老味臭EA

我諗緊賣唔賣if 文迪 入gold 伊卡迪玩下

跑落快過契仔安，好好扭但氣唔太夠

用返金章算
佢個phy真係冇眼睇

要中，呢家都開c朗比利啦

唔同類型黎嘅
一隻h/h
一隻扭傳射

好撚好用
4*wf 5*sm
用落似尼馬

想玩if
點解上個禮拜紅卡唔中

82以下金人好唔好賣曬佢留cash 投資? thanks

巴打要黎打邊？

啱啱抽到麥巴比
為咗佢 由頭砌過右邊好
定係賣咗佢 upgrade圖二個陣
同埋留啲錢炒野

好似d人成日問sane定son好
唔同類型睇自己踢法
cut in定落底，h/h定屈速
又冇話邊個好d

如果食hawk睇數據慢過安

要快就willian啦

佢有得set走在禁區邊緣,其實呢個係指咩
唔走入禁區係禁區外等波到？
如果想佢走入去射波係咪預設好d

弱智問一問
第一次買fifa
買2手得唔得？
條code有咩用？
買2手影唔影響online play?

諗住留嚟做SBC

Baby版同另外兩版分別大唔大

果個係傳中設定